點解啲大車咁鍾意長開高燈

殘住曬
點解啲職業司機大部分都咁無品

好多都係一係唔開，一開就開撚哂

有好多係燈影過高
可能係撞過
眼好辛苦

角度問題

大車最癲一定係側邊/後面果盞白光照明燈
行車都開on99
望一下即盲

你又揸返大車囉

點只大車，大車細車都係咁

細車好多人係唔知自己開咗高燈，尤其女人唔知個牌點考翻嚟

但大車嗰啲職業司機唔會唔知掛

我想開擴音器屌佢老母

後鏡整黑玻璃

高度問題，大車高d，會覺得佢地開高

咁盞燈咪set 翻低啲 況且唔係所有大車都有呢個問題即係一係佢盞燈有問題一係佢開咗高燈啦

原廠燈一般都會set低d

我之前都換左燈，一路都唔知係高左，直致比個fd屌7我開高燈

大車盞燈個位置高你咪會覺得佢開過得囉
一定唔會set得高咗
大車年年驗, 燈影唔合規格唔會過到驗車

大把撚樣亂鳩咁改啲燈
七人車、VAN仔 最撚多

專登開大燈殘你班垃圾私家狗
條路係俾我用黎搵食

而家d大車好興有向後射既白色led燈 睇到眼都盲

呢啲一律建議1823佢老母個閪

想裝一堆車頭燈向後射